［IQ題］有個政黨，唔批評得，唔監察得，三番四次出賣市民，但永遠要求你無條件撐佢

唔使估，我直接講答案

答案就係共產黨呀，死五毛

你估真係咁易分化到我地香港人同民主黨咩，我地核彈都唔割既

抗共聯盟

睇標題我真係以為你講緊民主黨

or 泛民

泛民